【本土經濟 莊敬自強】香港永續經濟聯會商務引薦企業名冊上線啦！

一直都有留意方志恒博士嘅動態。今日睇睇下Facebook ，見佢同臺灣中研院嘅吳介民等人編咗本新書準備出，仲喺佢2017年創立嘅香港永續經濟聯會搞咗個商務引薦企業名冊，好似商業版嘅黃頁咁，希望做香港本地做生意嘅朋友可以互相介紹生意，益返自己友！

我就咁glance through，都有好多唔同種類嘅生意，例如多媒體製作、成衣、律師樓（有伍展邦律師）。小弟覺得呢個幫助香港商人互相介紹生意嘅 名冊真係好正，詳情可以睇吓下面啲資料！ Share 俾做生意嘅朋友！真係要支持！！！！

[b]商務引薦平台：HKBASE企業名冊[/b]

香港永續經濟聯會 HKBASE是新時代的企業網絡，成立於2017年12月，旨在凝聚不同界別的企業人士，以推動「永續經濟 香港自強」為使命。

2020年初起，我們成立了「HKBASE商務引薦平台」，推動會員企業互相引薦供應商、客戶和伙伴，做到「香港人生意、香港人引薦」。

我們的會員企業包羅萬有，由食材供應商、農場、印刷商、出版社、網購平台，以至會計師樓、律師樓、軟體開發商、物流公司、旅行社等等。我們特別編製了這份《HKBASE企業名冊》，向公眾介紹各會員企業嘅產品和服務。大家有任何需要，只需要下載這份名冊，就一定可以找到適合你的公司幫手

*HKBASE各會員企業特別承諾，將提供不少於95折的優惠，予以下的商戶、機構和團體：
● 香港良心Guide的所有商戶
● Charley Wong 和你查的所有商戶、機構和團體
● 終極黃藍地圖的所有黃店

下載link:

正評不解釋

推

巴打今次真係光復「sustainable」呢個詞語，平時成日覺得呢個詞語好離地

呢位巴打有啲料到

推下

多謝欣賞

P 牌仔推唔郁，moral support

push push

巴打個年Phd題目都好勁
連登真係多隱世高人

既然俾人起咗底，不如順便宣傳
歡迎過嚟呢邊傾偈

啱啱交咗博士論文，你問我答